Het was een kano en oorlog niet vastgemaakt met een touw.
De towhead was een ratelend grote afstand uit, weg van het midden van de rivier, maar ik wist niet dat die geen tijd verliezen; en toen ik sloeg de raft eindelijk was ik zo fagged wil een rechtvaardige vastgesteld voor blaas en hijgen als ik kon.
Maar ik niet.
Zoals ik afgeveerde aan boord ik uitgezongen: "met je Jim, en haar los!
Heerlijkheid aan God, we sluiten !"
Jim verlicht en was een aanstormend voor mij met beide armen gespreid, hij was zo vol van vreugde; maar toen ik opeens in de bliksem mijn hart omhoog is geschoten in mijn mond en ik gingen overboord achteruit; ik vergat hij oude Koning Lear en een drownded A-rab all in one en het meest beangstigde de levers en " Lights Out" van mij.
Maar Jim gevangen bij mij, en ging me knuffel en zegen mij, enzovoort, hij was zo blij dat ik terug was en we gesloten was van de koning en de hertog, maar ik zegt: "nu niet; voor ontbijt, hebben zij voor het ontbijt!
Snij los en laat haar een glijbaan!"
Dus in twee seconden afstand gingen we een verschuifbare langs de rivier, en het _wel_ lijken zo goed om weer vrij en alle door ons over de grote rivier en niemand moeite mee.
Ik moest overslaan een beetje rond en spring en crack my heels een paar keer - ik kan er niets aan doen; maar over de derde crack merkte ik een geluid dat ik knowed mighty goed en hield mijn adem en luisterde en wachtte; en inderdaad, toen de volgende flits busted uit over het water, hier komen ze!--en slechts een naar hun roeiriemen en hun skiff hum!
